基督教信仰分享頻道

要記得嗰啲坐監嘅人，好似你哋亦係同佢哋一齊坐監。要記得嗰啲喺患難裏嘅人，好似你哋亦喺患難裏一樣。

希伯來書 十三章3節（新廣東話版）